仲有一個男人廢撚得過佢？

另一半仲係學生你會唔會俾埋佢嘅洗費？

廢唔緊要呀 唔要自己post 自己上連登呀嘛

軟飯狗